一睇呢張on9文宣就知係cc台班撚屌整

惡撚過狗 唔撚怪得之班撚屌唔俾我地波台上熱門 派下膠都俾人話5毛分化撚

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！唔係由佢走呀？

Cctai班毒𨶙ig 冇人follow
唔po 都冇乜所謂

你班cctai撚屌 當自己邊撚個

Cls 咩撚野真香港人 個ig你地玩哂？

其實你宜家咁樣標籤人 你都係分化緊...

文宣 認同咪share 唔認同咪唔好share 有幾大問題呀

香港人連用ig嘅自由都無

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

連共

rip樓主

樓主準備好俾cctai班細蚊仔用橡筋射未

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

仲衰撚過共產黨
不如改名做勁共台

夜晚仲訓覺 對唔對得住班義士

我狂放閃喎，好驚比佢批鬥

哇屌你老母居然喺到整圖都唔出去？
你對唔撚對得住班義士

好驚俾cctai班撚屌用鍵盤攻擊我

細聲d 上熱門又俾人沖入黎jer

驚驚了

推到上熱門

25

咪撚訓覺 訓覺都對唔撚住義士

推到樓主仆街

25到...

25極都唔會開你樣

我警察來 你開我樣等收律師信

我都係

你唔係国安咩

梗係普通IG間中加文宣先有人睇
全部都係文宣咁撚悶，晨早unfollow你

我唔能驚

你唔洗驚 我直接dm小龍女po你偷食證據俾佢

再嘈拉你返去打鈀

ok, 當我冇講過。

佢地圍內咁做，支持嘅就睇過啲文宣幾百次，唔支持嘅就unfollow 咗啲人啦，根本係同溫層瘋狂圍爐

我set左幾百個密友日日po抖音

我成日po喜茶同元氣

我日日po吃喝玩樂
同一張文宣十幾個人po 睇到都煩

樓主食屎啦

即刻睇下係咪你係樓主

吔屎？

米引彈

你仆街啦 陣間連衛兵會入黎咬鳩你架啦

夠鳩我地波台警察同盟鬥 成班00後傻鳩來

所以咪忍唔撚住成日要入去撚鳩班傻仔
呢班死on9當自己邊撚個